連登裏鳩吹！ 鳩吹！ 扮勁又炒金句

連登裏鳩吹！ 鳩吹！
扮勁又炒金句
肥絲博士 狂捉錯字
亦不會累

連登有po推！ po推！
熱話瞬間減退
謎底太易 爛gag怪異
望著教會歌覓樂趣

抄金句

姐姐美麗
妹妹秀麗

龍虎豹好睇~好睇~但係好撚貴

獨在廁所中慢慢睇

分身的ig裡 超逼真的gay po裡
掩飾單身的淚水
我這晚瞓落床 收起心酸苦笑著
深深攬緊身邊被堆

只因懂得分寸 不可跟她登對
今生早知不會食女
說過要百萬年薪嗎 聽我就頹
我很醜怪嗎 個肚激突
我不英俊嗎
轉過首今晚金鐘毒撚再聚

連登搞乜鬼乜鬼

自問亦不失禮
食飽太滯 來搞細藝 亂改太弊

樓主有片睇~黑鬼~大陸鳩好鬼細

邊間教會

恒管裡多女！多女！
望落是卜卜趣
對波八字 成班幼智 食屎更易

顏色美麗～圖片美麗～立體咁制

恆生裏媾女！媾女！
在校裏中出佢
掏出性具 鋤女太累 弊在太青春二十歲

預咗你嗰份啦

逢女也cheap雞 cheap雞
鬧極又嗰幾句
狂歡節日 行街太柒 及早進睡

連登無乜女 啲女
望著就想樁佢
肥妹無罪 毒撚畏懼 願望要出pool但夢碎

對你哋好失望 咁都唔中

咩歌？

恒大校歌

夏日寒風

龍虎豹好睇！好睇！但係又好撚貴

潮巴愛新鮮！新鮮！
我哋日久不見！

你出多D歌我就覆多D